Nom: Randriantsoa
Prenom: Narisolo
id : Etu001644

guide pour tester le projet:
executer le projet
ouvrer le lien: http://localhost:8080/framework_teste/personneform.jsp
entrer des donnees de testes dans le formulaire
puis cliquer sur ok
resultat : affichage des informations dans la page personne.jsp

notes: -le modele se trouve dans modele\Personne.java
        - les librairies necessaires sont dans le dossier librairie\lib
